我地要壯大黃絲群，點可以揀人去派口罩，又要係手足，又要係有義士親屬，咁高門檻邊有藍絲轉黃

不要門檻，我們要壯大黃絲群，化成選票 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

樓主高級黑

我是玫瑰金

錯，佢地有口罩就有繼續藍

要佢地無口罩先知政府廢，先會變黃

三毛掉轉講引戰

錯，黃絲你比唔比口罩佢都是黃絲，因為黃絲理念行先，不容易受利益所動

但藍絲，只要令佢明白做黃絲多著數過做藍絲，佢地自然會為利益轉駄

過左咁多個月，發生左咁多件事，都仲係藍屍，一世都係藍屍，唔駛對佢地大愛。等佢地無口罩屌 正苦啦，痛過先會變色。唔好再膠落去，留返啲力幫手足同黃店，等件事可以持續落去。
對敵人仁慈，咪即係對自己殘忍。
點解冇口罩，叫佢地去問民賤聯 同正苦

幫襯黃店 送口罩

壯大呢樣野其實係相對
黃絲人口不變，藍絲人口自然減少都可以達成

係
對藍絲仁慈即係對手足殘忍

Too simple too naive

就算係咁做法
都要係佢地就死先可以扶
依家太早喇

咁係最好